屌你班友係咪太撚毒睇得動漫多以為自己The Chosen One？

屌我啦 係講緊你地啊 戀戰閪

陣地戰打撚左兩個月喇 有咩用啊
死守每多一秒
班狗就多一秒部署
部署點拉鳩曬我地

呢班手足係咁比狗咬啊屌曬你地 咩消耗警力
你消耗緊手足啊
人地仲有OT補水啊屌你

預左有人屌我帶風向
緊係帶風向啦屌你老母
呢條路唔Work仲唔轉第條
睇撚住大家扻頭埋牆唔出聲？

前線手足包括我 唔撚係出嚟同你on99死守
我地個個冒嘅風險都好大 唔係覺得型覺得威
有得揀邊個唔想做個和理非打下卡又一日
有得揀邊個想食蛋食煙做三餐

做每一件事都有目的有意義架

記唔記得立法會「係你教我和平示威係冇用」

係冇得揀
所以先選擇行前一步
先有勇武嘅出現

無錯 勇武派要有可能被捕嘅覺醒

但你揸車都要有可能撞車嘅覺醒啦
唔通你又見到前面係牆都撞埋去咩

我相信前線嘅正常都唔會想白白送頭
既然一直玩陣地戰係冇咩成效嘅話
亦見到有風向講緊轉玩快閃嘅同時

我希望各位手足真係考慮下
乜都試下 亦冷靜諗下思考下有冇其他戰術

繼續再咁落去 拉一個就縮三個架喇

如果發現仲有戀戰閪嘅 又同意我9up嘅

好言相勸一下 帶個新啲嘅思維比佢
我未必講得好岩 我淨係知再唔識變下就一定死

光復香港 時代革命

今日仲見到有人吹捧琴日wts陣地戰嘅成績

真心 係好叻好威嘅 壓退到啲狗百幾米防線
但佢地退後左咋 佢地冇落單 冇受傷架

相反 我地呢？

負皮個啲 出聲講下你睇法
定因為係你地就係戀戰閪

夜深了
屌你老母

班友比憤怒沖昏咗頭腦

一味想打死班狗隻

其實只要搵幾隻休班警打撚到入廠已經夠

再唔係麻包袋接放工

用理據說服我

快閃做到呢啲真係大快人心

事前講明be water

真，老豆搵仔起到咁多黑警

是但搵隻接佢放工

等班狗隻個個都人人自危

建議你友善少少同咁多位手足討論

真心唔知點解有D人死都唔走 係要D狗衝埋來先走
個結果都係走 你撚多佢1個鐘佢有OT錢又可以打人捉人發洩
何必呢

內部瓦解佢地 等佢地不攻自破

你日日咁大派人
咁大陣像同佢地對立
可能變相團結左佢地啦

唔好話咩引起民怨
運動至今對狗嘅民怨一直都有

反而晚晚咁大陣像真係有啲擾民

其實我唔只講呢樣野講一次
有見到成效嘅真心

但晚晚都見到有人因為呢班戀戰閪而被捕
真心嬲

exactly

認同樓主觀點 我都覺得係要改變
但係前線真係好大犧牲
語氣係應該好少少既
唔洗講到戀權hi咁...
自己人搞到大家hard feeling就唔好

其實同意

好似打籃球咁 你梗係諗計用優勢打對面最弱果part 梗係打錯位同拉空黎射 例如遊擊同機動性

點會下下比人圍著都夾硬射 Kobe都死啦 下下硬碰根本唔係我地強項

不過改下語氣啦 對內唔同對外 將理智留比隊友 將憤怒留比企係社會對面既人

唔好上連登(=公海)班馬
冷靜、地下化、野貓式行動
尤其可能有畜生混入時
信返自己條team

明白樓主「愛之深 責之切」大家唔好自我分化

完全係

俾人打俾人拉果D唔係示威者係街坊黎
你咁屌前線做乜9

可能我言語氣真係重左但真係好炆
希望真係會帶到個風向 避免再有更多手足比人拉

唔係淨係講今晚深水埗
其實每次都有 出聲留嘅可能唔多
但影響到好多跟風嘅前線跟
咁就造就左好多手足比狗咬

試拆解三毛狗發文sample

樓主中咗散佈失敗主義
用口號道德綁架

戀戰on99 我係冷氣軍師 唔洗去前線都知你地失晒焦，為左啖氣比人拉 值得咩?

你去telegram 講佢地先可能睇到

唔係講今晚你而家出？
尋晚收order出分化文而家諗住搵OT錢啊

晚晚咁玩 佢地幾乎冇實際損失 心理就話有少少
我地呢邊損人損錢損民 幾乎係有賠冇賺
咁打落去就好似睇住個BB仔扭計喊一陣就會自己收聲咁

相反接返工玩麻袋 淨係一次成功 效用一定大於咁多次遊行加埋

樓主語氣係重左 但都係為唔想送頭
繼續戀戰 只會送上手足
人唔夠 你唔走 又落單 救義士？

忠言逆耳啊Ching

我語氣可能係差 但絕對唔係惡意攻擊
唔係嘅話唔會叫人遇到要好言相勸

講少少我對前線嘅睇法
你就話我講到前線形象好差
就話我失敗主義

班狗仲要有糧出先最撚嬲

依家晚晚都有事發生
出post唔通要等太平盛世先出

同意 但跟本無人理

睇下哩個post，
講得都幾好。

所以我認我帶風向架
你起我底 我唔係第一次開post叫人轉玩法
硬碰 失手足 得個吉 唔值

唔洗推 block

請講你嘅理據 點解覺得繼續陣地戰有用

大家冷靜啲（我知連登仔好警惕P牌）但真係不吐不快。明明呢件事初初係全香港大部分市民嘅訴求 而家越來越變左後生仔嘅事。警方針對後生仔、標籤左後生仔係「暴徒」。前線手足每一位都好重要好寶貴。起初只係武力裝備不對等，而家連法制都嚴重傾斜，比個罪名你等你翻唔到身，呢樣狠毒過打你。大家請諗清楚，留得青山在。
唔好嫌我老土，我係一位好愛你地好支持你地嘅中年人。

前線拉下拉下就冇架喇。

點解勇武嘅係前線？

因為勇武比和理非早醒覺
覺得要推翻政權要係制度之外
所以根本唔怕做一啲制度之外嘅事

但屌你 醒覺還醒覺 都要醒水架
除左正面衝突 有好多其他玩法去撚狗
甚至去撚呢個政權架嘛

我睇到嘅係依家用緊個最唔值最唔明智嘅方法

一拳超人 琦玉
獵人 小岡
火影 鳴人 李洛克

想學琴日個權力post 拎一萬正評

發現依家個個post 都係最尾加句光復香港時代革命
係咪以為咁就唔係分化

真 而家係同送死無分別 可以做嘅已經做左 唔係要大家認輸 冷靜小小轉玩法啫

要用佛系玩法

同意。
但認同語氣要好啲
我幾日前都墮入同樣陷阱

明明呢幾日被拉主要都係落單手足同埋街坊被無理拘捕
你就係度屌稻草人
分化撚啲招式悶啲唔悶啲

衝唔係唔得 但衝紅燈都要睇有無車 唔通知有車都照沖

我用天琦去答你

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

你令人改變想法嘅方法就係話同你唔同睇法嘅人係鬼係分化撚？

你留意下自己個post 咩語氣再諗諗自己係咪分化緊囉

搬天琦出嚟擋就大晒
三毛狗啲招數嚟嚟去去都呢啲

你都識講落單手足

我都見到大家係有變緊
但你都改變唔到仲有唔少人戀戰想繼續

你自己覺得最理想嘅改變他人嘅方法
係咪就係串過馬撚咁屌鳩手足
嚟顯出你係智者
前線全部都無腦咁話

真係一個好好嘅改變其他人嘅方法

應該學下mk手足早幾日嘅遊擊 教材式

其實都係唔想有手足再被捕先咁激動 求下各位齊上齊落

我只可以講我語氣係差左 唔好意思
但睇住一個一個比狗拉 你叫我點忍

就當我語氣正常
以事論事咁你點睇我嘅睇法先

都專重下
唔好叫人戀戰閪
好傷心

對唔住咁多位
我語氣可能重左
但我只係恨鐵不成鋼

天水圍尋日玩左成日都be water啦
話散就散 話退就一齊退 根本冇戀戰情況出現
咪一樣損失76個手足 點解? 因為有左膠送人頭 加埋黑警改玩法 趁冇gear圍觀街坊聚集時一輪亂打拉人
而家警犬啲玩法係民意都唔理 務求用最多既武力去嚇到中立市民唔敢出嚟 深水埗仲主動出擊 照辦煮碗 你檢討啲咩戀戰根本冇用 事實係而家大多數人be water一樣比人激到出返嚟

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不分化、不指責、不割席、不篤灰

你d字好撚難睇，又紅又藍又大又細黑夜mode點撚睇

認同，雖然樓主語氣衰啲但不無道理。防線守多一秒，手足就多一秒危險被狗捉，講真再有任何手足比人捉，我地真係真係輸唔起

老實講同狗硬碰係 一定無得打，人地有槍有炮，我地應該係令佢地內鬥，內部崩潰

所以真係唔可以戀戰，唔可以以為自己喺防線就好安全

因為佢地冇high ground

我明白真係會好嬲
但咁咪中正佢地下懷

真係唔可以再情緒主導

梳囉

永遠有班唔走嘅人喺度等拉 製造對壘嘅場面比對面造新聞

而狗 你唔知佢係邊啲大廈set左機睇我地條線
人地有戰術有部署 唔係失敗主義

但硬碰贏唔到就要智取 出奇制勝

好老實
戀戰撚有部分好鬼 (屯門果單)
大家自己分析
去同留相信識玩嘅人已經識分析
必要時應賣則賣 佢決定左留 即係決定左有風險
殘忍都係咁講

只可以講同連儂牆差唔多
陣地要有
不過唔係拎嚟死守

對方真係強硬要清咪放畀佢

除非有朝一日手足真係夠膽拎架生還拖

唔係嘅話
只係只守不攻嘅
就係咁以守下算啦
過兩條街再整個新陣地好過

然後每日記招有野講

先唔論呢啲陰謀論
講啲貼地實在嘅事實

唔計街坊 我地都係手足不斷流失

如果唔係大埔黃大仙開波先
果日肯定彌敦道情意結
係尖嘴狗屋搞左勁撚耐先捨得轉場
跟住就瘋狂快閃

樓主個語氣係重左 用字都唔恰當
我代佢同各位勇武巴絲道歉
同時亦感謝各位既付出同保護其他發夢既人
但都好希望各位可以認真諗諗下次發夢 係咪應該比個死線自己 幾時要走
利申 點都唔割 我愛勇武同和理非

屌你老母好言相勸得唔得呀 閪閪聲咁難聽

Agger !!

我唔係the chosen one, 亦唔係the ancient one, 我係the hong kong one

借位
其實呢
不指責
呢條規則仲有冇人守
再係咁個運動就玩玩

別讓憤怒蒙蔽了自己
邊條路行得通就行邊條
完

愛之深 責之切 梳囉

push

對唔住我語氣重
但大家當我語氣冇咁差
以事論事 點睇我嘅睇法先

今日個批唔係琴日個批

我唔針對任何一日
可能開post嘅時間唔好
講緊嘅係個短期檢討

打完就走先係真英雄做到破敵三千，全身而退

黎緊十一號了
行過兩次ssp
熟路未
善用戰場寛度

puls

推

見到人增援而自己又冇其他計劃, 唔知留係度做乜撚

可以覺得我哋前線有問題 但係唔該禮貌少少講 唔好為咗嘩眾取寵加咁多粗口

你試下728前講呢句呀
怒屌你係冷氣軍師 散水撚

禮貌d各位

梳囉但唔好我地你地
呢個運動係全香港人嘅

依家係好多人既諗法都錯哂

我知大家都唔怕比人拉要坐十年

但係都請你每一次都諗定後路比自己

唔怕拉唔等於你要留係到比人拉

唔係話唔怕就一定要留到最後

抱住依個諗法只會令到每一次行動都會有人比人拉

最後又會得返幾多人?

要走既時候就請大家快D走

唔好覺得自己留到最後唔怕比人拉係好撚型

你可能覺得自己好型 但係其實同路人睇到既係手足又少一個

我都係728先識醒覺
眼白白睇住兩個fd比狗拉
我都係好彩有手足扯走

唔係我就係第45個。

利申發夢

咁唔係所有香港人都係最前嗰排 你依家係針對緊最前線果批 比意見可以但係唔該禮貌少少

不分化！

元朗之後我都希望大家唔好戀戰
香港咁多區，無謂俾班犬隻圍一個戰地
認真打遊擊戰啦

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

樓主有冇人話過你把口好臭

而家武勇同和理非都停濟哂咁
日日有手足比人拉比人屈比人打
班狗就著哂裝 濫捕
按放工真係好撚合理
起碼等佢地有後顧之憂

其實我有朋友係中後排嘅
佢有試過上前提出意見 但就比人怒屌散水撚
你可能都察覺到越嚟越少人上前比意見前線

我想講前線每一個決定都影響到個條防線後嘅人 包括和理非甚至打卡港豬

以上唔係針對緊你同任何人
只係講開又講

我大聲講野唔代表我冇禮貌

講笑 梳囉

友善dd

做到佢地著起制服比人屌
除低制服又要擔驚受怕
精神節磨！

和理非>死線>升級>勇武
加埋長時間文宣戰 拉攏中產 每星期一日罷買行動
loop

所以係時候每個人都獨立思考
中前後排既人 覺得應該走就走
呢一刻仲會屌人散水撚 想人留既都幾肯定係狗黎
因為戰略上散開左 要regroup 其實唔難
洗撚同佢打陣地 死守 又分唔到消息真偽咩

不分化 不割席

現階段麻包袋真係上策

認同 唔好下下屌人散水撚 大家都只不過係唔想愈黎愈多人送頭

咪撚比OT佢地得唔得？納稅人的血汗錢嚟㗎！對峙企響度有錢收，慢慢玩9你，貓捉老鼠遊戲，醒小小好嘛？
真係睇撚眼火爆！托柒都唔識轉膊！

Be humble

我哋應該有睇咸片嘅精神

樓主 我認同你講嘢成日見住啲人被拉 覺得心好痛好可惜
但一定會有人話你割蓆分化冷氣軍師尊重前線決定前線會冇示氣blah blah blah

勇武前線 我係廢閪唔夠薑上前
前面靠你地 俾人捉左就再無人出架啦

發夢朋友係前線，有部分戀戰勇武係以為自己好撚型，大大聲講話自己係勇武派，驚死周圍人唔撚知咁，又話乜撚野死守係度有勝算因為人夠多，真係痴撚線公司黎，屌你老母幾撚時有贏過？有一刻真係以為係鬼黎，不過念深一層，你都係想標榜自己敢打敢衝比其他人（女）知姐，咪撚累手足啦

都要講架喇 比人屌幾句幾閒

樓豬分化撚

分化po

岩啊 拉下拉下就冇架喇
你估真係好多人勇武咩

唔需要英雄主義

完全正確 有部分人覺得好威
甚至覺得比人拉左做義士好轟烈有光環

屌咩有頭髮邊個想做「辣哩」
有和平又有效嘅方式邊個會想做勇武搵命搏

同意
樓主用咁嘅態度語氣講
就算幾同意你嘅觀點 手足都係好難接受....

有啲就咁留句分化撚/分化po

請你地用理據說服我點解依一刻陣地仲有成效？

遊擊戰術方面，大家已經進步左唔少，
但我覺得黑警一衝先散都係太遲，要盡量減低被捉風險！
唔好成日等對面有行動先行動，
你以為佢地企定定無野做，其實背後已經佈緊陣搵緊支援，
可以主動D，黑警未郁前已經走定先，等佢地同空氣對峙，
唔好下下等到放催淚彈先走，始終唔好接觸咁多TG對身體唔好
另外都唔好因為黑警企定定係到任你屌就屌到忙曬形，唔肯走，最後又變左無謂既對峙

不割！

肯反抗未？次次一推進就退 be water撚狗變撚自己人 真係抗爭bb班 燒下雜物又話過火
不如改口號叫光復香港 時代示威算啦

呢d 睇落似狗扮人
大隻既義士見唔少
根本唔洗呢d 場合show off
平時都大把女

話你分化可能唔係因為你講嘅point
係態度問題

[回應同警察傾計個post] 警世，終於知道點解連登仔咁易比人帶到風向

成個分化撚
大條道理散播負能量
仲話自己前線
要講去前線講

我當你唔係分化撚
你知你語氣重就開過一個新post好唔好
你屌前屌後人哋就要聽你講咩
少啲粗口比多啲point
講黎講去成個post得唔好送頭一個point

真心要負皮你

想講最近拉好多都係街坊
前線手足be water 依個星期已經進步咗好多 唔須要再屌

有時就係覺得 其實最後都係要散
我地在明佢地在暗 硬碰得幾耐
不如早啲四散再集結去另一到
咁先係撚狗 咁先有空間比我地做野嘛

硬碰嘅成本同效益相差太大

見好多大肥仔大肥佬都係呢類人
唔係標籤定乜 但係真

如果大隻黑實果d 狗扮唔企
肥仔肥佬就...理論上如果留到最後實比人拉

的確係 唔好留喺到比狗捉見好就走

大隻既當然唔洗show off，問題出在係帶住個豬嘴頭盔當自己好好打既一群血氣方剛既青年（主要MK仔）。佢地既目的可能唔係想show off 比女睇啦，不過都係圍繞住想標榜自己勇武既心態。當然佔既只係極少部分，甚至乎未必每次都會出現。但係見到既時候唔好同佢地理論，佢地只係識答「驚咁你咪走lo」「人多退乜撚啊？」「和理非？和你老母」「守呢度有勝算啊」

其實 邊度有戀權呢
撚有權
前線每個人都係個體
有咩行動都傾哂3-4個字

權？
冒住比人爆頭同捉既權？

Wts個次係仲攻緊 然後有消防係兩邊之間做野
跟住好快就玩熄燈
定係你想叫人攻攻下唔攻 自己收皮？
（可能係留太耐 比狗有部署 不過有成果 掠到地 真係好難短時間有共識再撤）

我覺得 有勝算 呢句真心fail

我都係咁講，唔係話想散播失敗主義，但係呢2個月死守戰線有邊次係打贏班狗？反而快閃，be water既行動先可以用低成本達到最大效用

基本上d 狗奶親野都係自己on9 落單 先比人打到仆街

但係我地只要死守 對面一放煙衝過黎就係咁比人爆頭

而家為有靠街坊支持
等佢地唔可以喪用橡膠子彈
最多鳩拉屈你阻差辦公

呢樣真 同意樓主講既野

唔割蓆

同意就同身邊朋友宣揚開去
成本低 效益高嘅 目前淨係見到快閃遊擊

無錯，好似沙田新城市果單咁，算係佢地最不堪入目既一場戰役，但係起因都係佢地on99咁入左個商場捉人，係佢地策略上既失誤，唔係話咩前線好多人而導致。

就係唔想割蓆 唔想分化
先更加要指出自己嘅睇法

字裡行間可能係語氣差
但帶出真係想激發下大家
唔好再一成不變咁姐

但就好多人拎嚟打飛機
就只因為有不足10隻狗落單

佢地可能只係比人打一身
但我地嘅手足呢 幾百人 再加前途

求變喇大家要 唔想再有手足流失

捉鬼真係太難喇
萬一誤會左人同倒米冇分別

做到嘅唯有主動令大部分人認同新方案
但鬼嘅存在做唔到佢要做嘅工作
唯有咁樣架空鬼嘅出現

大家要記住
快閃個意思係
做完個目標就走
例如燒完狗屋就走
先叫閃 死守就叫佔
乜我地依家唔係轉咗玩法咩？
我明前線有啲既諗法係 一日見唔到狗 驚咩姐 我地依家咪好似玩跑步咁 同狗狗鬥快嘛
仲有前線們一個人既決定 影響咗幾百個手足㗎 好多人想保護你地 所以唔捨得走 明無

希望大家唔好用最高嘅成本去做最低效嘅野而係應該要調返轉 hit and run

岩呀
根本而家都冇嘢要守
咪挽游擊咪算囉
時間差唔多
撚狗撚到咁上下咪散囉
望住你地死都唔走食曬蛋傷曬我都心Up

我覺得前面有幾個post分析左最新鬼點做
會係輕裝狗出動時拉實人
如被拉手，要大力打佢一下跑
自己人唔好無啦啦拉自己友

另，我覺得民智就快開到fully be water
得既

而家係清晨 希望各位可以清晰思考下往後行動方向

我尋日開嘅post
真個希望大家三思而後行
三思唔係去到前線先做
係屋企已經要做
試諗下 每次陣地戰攻人環頭
人地點會無事先研究過所有可能性同包圍策略
佢地簡直係請君入甕 而我地仲傻更更下下都闖入去
所謂地頭蛇 係佢地有晒地圖資訊同權力 令到嗰個地方變成佢地嘅優勢呀

真係要睇住個成本效益嚟做事

我明白有時好難忍 真係好撚嬲
但小不忍則亂大謀 老豆搵仔咁多窿路
你慌佢地走得甩咩 玩下麻包袋 派下綠帽咪仲心涼

快閃撚狗點撚？
撚到啲狗出晒嚟上晒gear 中意嘅呢個時候就掉下石 屌下老母咁 玩下魔法又得
然後就可以開始撤嫁啦 唔洗一定要等到佢地沖埋嚟先跑走嫁

其實見唔到狗先更加應該閃
就算要見到狗 都應該「一見到」狗就即閃
你唔令佢地產生混亂「點解咁快走」「想走去邊」嘅話
係玩唔殘佢地
心理呀 唔識係戰場打埋心理戰係唔夠擁有權力同裝備嘅人揪架

事實係近乎每次掉石屌老母之後都唔肯即撤
因為班狗無動靜嘅話就會有人覺得仲有空間搞多陣
呢個係好危險嘅思想黎

既然最後都係要走 點解仲要做前面無謂嘅發洩？
快閃唔係無目的咁閃

講緊嘅係去做一啲有目標有目的嘅事
做完即閃 呢啲就叫快閃

有咩係有目標嘅事？
可能係想睇下宿舍啲校車
可能係想係啲地方燒下野食

總之 Make Noise and Run = 快閃

一句講完，你哋究竟想贏定想輸？
人哋轉晒打法，唔衝又保持距離，係等你哋個個都驚速龍或大包圍先再進攻。你哋仲ON99咁打陣地戰？你哋不如專心諗下點應對速龍或者大包圍先再算啦

你永遠唔知佢部署緊啲咩
可能下一秒就嚟

睇到啲字浮出黎

係咪太花

認同樓主 由其個堆電單車甲cosplay 仔

早兩日屯門嗰到完全唔明
坐幾粒鐘等，等咩？

最好笑一早有人話有警察出緊去，成班繼續坐，直到出催淚彈先跑

pish

講到明不分 不割
但真心想各位前線手足諗清楚
佔我覺得既作用係用嚟干擾或者封鎖馬路
令罷工或者不合作運動嘅作用更加大
所以日頭人多佔真係冇問題
因為真係對政府有影響
但去到夜晚其實實際作用真係不大
無論如何都會比狗打返轉頭
又耗體力 又要驚會唔會比人包抄夾
最重要既係會有好多英勇前線比狗拉
真係唔想再有前線被捕
少一個就係少一個
就算要又新血加入都要時間

所以好認同樓主講
開始走快閃轉場 hit & run打法啦
做完野就走 唔好戀戰
我地既目的唔好要打贏啲狗
亦都唔會打得贏
重要既係點樣癱瘓香港 令政府跪低
所以希望前線三思
認真諗諗會唔會轉打法
不過無論點 尊重前線決定
大家加油

光復香港 時代革命

利申 唔係冷氣軍師指指點點
真係有上話前幫手
唔敢話自己係前線
但一定係有偏前幫手
所以希望真前線手足諗諗佢
留返條命 打返個江山返嚟

唔好再硬碰 留守來都無意思 主要目的係咩 又傷唔到佢既 越守得耐比人捉到機會越大

sor 因為我係將撚狗同快閃兩樣一齊做
85聽講港島區全日就係搞快閃 不斷轉場
問題有手足認為狗毛都未見到條就不斷轉場
似係撚自己人多過撚狗
所以我覺得可以快閃完 等到有狗要特登過嚟部署
然後我地先散 唔係嘅話佢地只係坐冷氣房睇住我地周圍閃 係無意義

點解成日唔肯四散？

因為做緊好多無謂但越做個心會越紅嘅事
去到攞曬彩嘅時候你都仲會覺得有空間去做
因為你未見到對方有動靜

隔空屌狗 掟石 laser照狗 etc

我覺得 已經完全變左味 和平示威變左真暴徒。。。

真係當正自己打仗

你full gear防具咋
比盡你都係行山仗

人地拎槍拎炮
你點同人硬碰

班人唔見到有危險係唔會願走

不完全認同。我淨係覺得，如果所謂既「陣地戰」目的係保護後方、防守/繼續堵路，甚至最近既攻擊狗屋，係必需設陣
但我又同意，無必要既防守，真係無必要設陣地，例：要堵路>設陣地，圍狗屋>設陣地，完全同意。但係當堵路係為左造成「被動罷工」，咁就應該夜晚就撤、為左圍狗屋，羞辱完popo就應該棄陣走。

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

同埋玩陣地其實真係必輸 係裝備完全唔對等下完全守住同埋攻返轉到都無乜可能做到 就算真係守到一晚 大約狗鐵尾車時間自己都散左九成

點解人會變咗開始武力升級呢一點
解釋咗n咁多次 真係唔想再講
你問你自己 純和平示威 坐係到叫口號有冇用
有既 麻煩師兄去煲底坐低叫口號
叫到政府回應訴求

香港係有言論自由
我唔會屌鳩你
但你自己諗清楚
再唔係睇下今晚深水埗街坊點樣比狗打 比狗捉先再講

毒撚睇動畫得罪你？

負皮

推比更多前線手足到
有錯可討論
緊張時刻希望大家理性討論
唔好攻擊為主 謝

你估真係坐冷氣房咩
淨係睇scout群
冇事發生嘅時候啲狗都走嚟走去
知你周圍快閃破壞仲唔出多啲車咩

我地係要make noise
係要搞啲有意義 有迴響嘅野

而於我而言 等到啲狗嚟先走冇咩必要
因為已經做左想做嘅事

切記 狗永遠都只係副線
搞狗嘅價值甚至比搞狗身邊嘅人嘅價值低
咁仲等啲狗過嚟先四散為乜

你個標題的確係好撚分化
雖然你講嘅野係有道理
的確唔好每一次都堅持要守住

睇情況啦，雖然每一次都堅持死守係戇鳩，但係每一次都堅持要即刻散都好戇鳩

8.5發夢 表示其實由金鐘到北角好消耗 去到北角狗屋已經好少人轉入內街

係，無陣地防守真係唔得，但都要知道幾時要棄陣，「設陣」、「武力升級」係手段/方法，唔係目的。無論係衝入立法會、七一「嘗試」破壞升旗，呢2個都係目的，所以先會有「設陣」、「武力升級」呢d手段，做到之後/確定做唔到之後，都應該棄陣地撤退

好似以前既泛民，「七一遊行」根本就係佢地既目的，完全脫離群眾；相反，群眾既「七一遊行」只係手段，目的係要迫政府「真普選」，所以先會因為「遊行」呢個手段唔得，繼而「渴求武力升級」。我覺得呢個係咁多年黎，勇武屌柒「過去既泛民」、和理非既原因

岩 因時制宜

BE WATER
HIT AND RUN

(長期置頂)整合黑警行為 每日4點要佢哋回應

你肯定個個都走得切？
走唔切就一世，隨時坐幾年

所以睇情況，睇人數，例如立法會嗰日散乜春
但係去到11點就一定要散

樓主你係有諗法嘅，不如你親自落場同你口中啲戀戰閪講
冇落場就建議你講少啲無用嘅說話
有落場而又講過嘅，即係你說服唔到佢哋啦，咁其實你喺呢度講乜都無用
尤其左一句戀戰閪，右一句戀戰閪
唔撚屌你都偷笑，仲話聽你講道理…？
你咁樣出 post，除咗發洩仲有咩作用？諗下啦

其實如果玩快閃
根本唔洗咁多人
30~40人已經好夠

越少人 散得越快

同意唔好死守
大家突然一齊走哂
得翻小狗on99企係到都唔錯

一係一見防部就一齊走
換地方

二係前線既人做走唔走既決定
姐係話前線是但一個人叫口號就一齊走
換地方